Да се състави програма, която прочита от клавиатурата символ и извежда неговия ASCII код.

## Вход
На входа се въвежда един символ.

## Изход
Извежда се съответстващия на въведения символ ASCII код.

## Пример

### Вход:
```
a
```
### Изход: 
```
97
```